「和理非策略」大罷食美心 大家認為得唔得？

兄弟爬山，各自努力！

勇武可以出去檔槍，我哋可以唔去食飯！

各位手足，自問出去勇武，我真係唔敢！

不過我可以唔食飯，唔幫襯美心集團任何鋪。

只要和理非齊心罷食，大如美心集團都未必捱到一年。

我哋要比無良商家知道，舐共係要付出代價！

要發起一餐不食。要宣傳到所有手足都知！

同意就推！

各有各做兄弟爬山，勇武繼續努力。

聲明：此post 係做多一樣野，唔係轉風向。

分化撚唔好老屈！

自推

1/5

2/5

3/5

【光復Starbucks】其實亞洲區總部喺香港

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肯直接三罷未，三罷已經低層次低成本又和平，仲要降低個level？對準美心都唔對準政權，屌

逐樣做

先易後難

4個月喇，手足中埋實彈喇，啱啱放監咩

我肯三罷，
但係香港人真係好鍾意返工，
真係有人手停口停。
所以先易後難

唔係一直都罷食緊美心咩

你睇吓佢仲有幾多人幫襯先啦。
下晝成間元氣排隊，美心快餐又大撚把人。

推

得！

講個笑話：香港人罷食

老麥自從高登年代就比人罷食

我知呀，堆港豬日日去

叫一餐不食！

好多都唔係現做，源頭，所有快餐麵包都係Tai Po Industrial Estate 出貨，所以食品質素差。
恐怖組織發言人可能仲持有其他洗黑錢公司。

罷食緊

一早已經罷左 美心集團旗下嘅餐廳

逐間擊破
美心夠大，有象徵意義！
支持支持

唔好以為無用

朋友係黑心做
雖然keep住係有人去食野

但已經少左最少4成生意

而且不定期既快閃和你shop
令到黑心琴晚某啲西餐提早收工❨預習緊急梳散咁話❩

變相釋放朋友提早發夢

所以佢話,希望keep住和你shop, 對準紅色資本既目標